{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113122",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 더 힐링 호텔"
    },
    "text": "2021年3月にオープンした''南陽山駅1番出口''から100m離れた場所に位置する宿です。 梁山釜山大学病院まで車で3分で到着できる距離にあります。 宿泊施設はネットフリックス、サムスンエアドレッサー、サムスンUHD4Kスマートテレビ、オールインワンPC、LGフィセン天井型エアコン、VOVOビデなど様々な施設を提供しています。 また、サムスンの洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。 ロビーにもサムスンエアドレッサーが設置されていて便利にご利用いただけます。 宿泊施設は計39室の客室を保有しており、近くには釜山2号線南陽山駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 会員特典やオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 勿禁ヒーリングでサムスン洗濯機と乾燥機は無料でご利用いただけます。 客室にサムスンエアドレッサーがない場合、ロビーでもご利用いただけます。 連泊の際には入室及び退室時間を守らなければならず、超過人数を追加する場合には1人当たり15,000ウォンの追加費用が発生し、現場決済が可能です。 未就学児は寝具利用時無料で、未成年者の出入りは絶対禁止です。 予約のキャンセル及び払い戻しはできず、身分証明書を所持していない場合は入室及び払い戻しはできません。 この宿泊施設を訪問したゲストのレビューによると、清潔で静かな雰囲気でリラックスできる宿泊施設で、手頃な価格と親切なスタッフの満足度を高めるメリットがあります。 宿の周辺には様々なグルメや居酒屋などがあり、旅行にも良い位置にあります。 大体宿はきれいで良い設備を備えていますが、シャワールームと洗面室にはドアがなく、掃除の状態が残念な点もあります。 何人かのゲストは超過退室に対する電話が不適切だと言いましたが、全般的によく休んで良いレビューを残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は南陽山駅1番出口から100m離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには梁山釜山大学病院があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室にはネットフリックス、サムスンエアドレッサー、サムスンUHD4Kスマートテレビ、オールインワンPC、LGフィセン天井型エアコン、VOVOビデなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のロビーにある施設は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設のロビーにはサムスンエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、近くに釜山2号線南陽山駅があり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特定日や祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、会員特典やオンシーズン、特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で洗濯機や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、勿禁ヒーリングでサムスン洗濯機と乾燥機は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設に入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を訪問したゲストのレビューはどんな内容ですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューによると、清潔で静かな雰囲気でリラックスできる宿泊施設で、手頃な価格と親切なスタッフの満足度を高めるメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 475
    }
}